Washington Post直接從反猶太納粹宣傳中取經，把Trump支持者去人性化，化為老鼠

反猶太納粹宣傳

汁

班左癌露出真面目

咁Rat仲可以解反骨仔既
anyway依班垃圾已經控制曬資訊，其實佢跟足納粹同中共既文宣咁做，都冇人可以吹漲佢地

左到盡頭就係極權

作者有畫過支持香港既漫畫
但呢次佢的確係好有問題
以左翼角度都係嚴重政治不正確

因為左媒劇本係兩黨共識
畫過支持香港漫畫好正常

似曾相識既手法，一個叫對家做曱甴，一個叫對家做老鼠

根本就係納粹共產黨

同支共同一個模印出黎

告得？

支共=納粹=左膠

Dehumanization應該死刑處決

建基於政治觀點作出仇恨嘅應該算係仇恨犯罪

cls ! 左癌

露撚左好耐啦
美國人真係要動武還以顔色

唔係政治不正塙
一切只要服務左癌嘅agenda都係正確

幫佢推推TWEET啦, 要等美國多數人都知道左媒既核突

Trump 仲唔肯用武力，有少少睇唔起佢

RT like Quote and comment

圖都有埋都有得兜？